knowledge:
- mencommit file baru ke git commit
- mencommit file yang berubah ke git commit
- mencommit file yang terhapus ke git
- mensimulasi merge conflict dan meresolve conflict
- merevert commit
- git reset
- git restore

// fitur git yang bisa di coba di rumah
- git stash
- git stash pop
- git rebase
- git commit amend
- git branch
